8月尾小弟第一次去搭飛機

想問下有咩要注意

去廁所要同空姐舉手先可以去

得企位

見到啊Jack要同佢用英文打招呼

早兩個鐘去check in
租定wifi 蛋
其他都無咩特別

好奇見到門柄 可以拉下

飛機降落後要鼓掌

check-in 地勤話要磅重嗰陣你記得要企上個磅度

可以摸空姐三次
頭盔 發夢見到

飛機降落時要跳起以減低落地對自身的衝擊力

係飛機上食杯麵

打飛機

過磅個陣記得企埋上去
如果唔係架飛機會重得濟起飛唔到

早d去排first class